英國衛報已報警犬拉咗義士

外國人應該睇到
有個十四歲義士被捕

俾世界睇到香港法治倒退

大家諗完左派，有冇諗過可以連右派都吸納埋？
大家有冇諗過從英國嘅民粹主義入手
依家英國脫歐搞到兩大黨固有力量動搖
依家為求自保會好受啲選民影響
我覺得可以利用

英國精英主義離地同廢老保守民族主義大多數掌權
我覺得應該向住民族主義入手
依家brexit啲廢老俾人煽動晒覺得英國可以好似大英年代噉好威，對世界好有影響力，仲要大鑊到搞到兩大黨死噉滯
我地應該從依啲民粹心態入手
講香港係大英前國土，因為保守黨精英主義親歐親中背棄大英，自我貶低，放棄香港
依家全世界都反中國，大英前領土急要我地出手，英國仲要自貶做縮頭烏龜幾耐？save hong kong, our old friend.
仲要打經濟牌話香港送5000億畀支那做無謂嘢，英國可以駐軍保護嚟換錢拎嚟fund NHS

Our old friend Hong Kong be forced to send £50Bn to China. Now they’re seeking our help for democracy and freedom, be brave and stand up for Hong Kong!
之後再講£50Bn可以fund NHS幾多幾多，英國海外軍費幾多幾多，dog whistle 引導佢地覺得嗰啲錢可以畀佢

IT’S A SHAME TO OUR NATION NOT TO PROTECT OUR OLD FRIEND HONG KONG!

依啲放料畀the sun, dailymail

標題黨
英國衛報已報警犬 拉左義士

畀晒歐美知道

The youngest was just 14.

ok, thanks

我都係睇到咁

我無野講

當人弱智咩
要拎返香港要打杖

我都係睇到咁樣

仲以為衛報篤灰

choi

香港人

屌俾你fake左入黎
以為佢做篤灰狗

差啲想入嚟屌柒衛報

下次加返標點啦老友

其實FING多D港英旗同英國旗真心會有壓力同支持?

兒子生性病母倍感安慰d frd

要報埋14歲都照拉呀 冇性架班狗

1.兒子生性病母倍感安慰
2.江交棒心情愉快
3.干諾道西有異味 2 人不適
4.為食女立志做醫生
5.父涉姦兒子女友被捕
6.奧班馬賓州勝羅姆尼
7.李蘊剛被起訴謀殺罪成
8.考生急中出亂忘帶文具
9.梁烈唯封口交無線處理
10.獅子山下體現香港精神
11.群眾搖擺賓州迎總統大選
12.壯男爆頭死攬財物力保不失
13.新公屋廁廚加大便利輪椅戶
14.姨丈沖天炮射歪台女童慘死
15.中出婦女部率中學生江門交流
16.美媒稱金正恩為洛文提供性服務
17.女學生下田體會插秧粒粒皆辛苦
18.涉性侵老父無罪加利佬感動到喊
19.挪威農民餓死逾400隻豬判囚一年
20.荔枝角收押所有女訪客情緒失控遭勸止
21.房租必須是一次性交一年的 (最新登場)

==================================
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料
【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

屌睇左幾次都以為衛報報警 拉義士

英國衛報已報警 犬拉左義士

大家記住政府仲未有實際行動回應訴求！！！

我要見律師

對唔住我自膠。

屌標題黨

the youngest was just 14.
快啲放返人出嚟啦
我無野講

你鹵味個title睇到我吖......

標題好有問題，睇到以為衞報篤灰

我睇咗：
英國衛報已報警 犬拉左義士

慈母生性病

我都唔撚明國際新聞日報夜報 政府都好似無壓力咁

Parliament!!
Parliament!!
Parliament!!

我無野好講

3 weeks ago Hunt calls Hong Kong a country, and now British media treat LegCo as Parliament

唔係民選，無辦法撤換就係咁

po

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

推
比外國見到14歲應該會有noise

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我

五大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我都睇錯!!